文宣組係地下痴完紙之後點解唔落一浸epoxy??

點鏟走？

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單